我想話俾你知

你唔配聽麥浚龍呀屌你老母

你好撚嘔心呀

麥juno

點解成撚日都係你。。。

因為肥人是我